U datom projektu zadatak.py imao sam ideju da iskoristim pravila koja postoje izmedju drzava, bavljenja firme i aneksa, koje drzave imaju uglavnom iste anekse i koji tipovi firmi takodje. Problem je bio nekompatibilnost podataka nekih kolona.
